陶傑︰取消特區護照免簽證進入歐洲和日本，等同濫用化療，癌細胞和良好的細胞同時擊殺

這個廣告不太公平。

對付肺癌細胞，也有標靶藥。

大部份香港特區護照持有人，都不贊成修改逃犯條例。

堅持要修改逃犯條例的，是香港的特首。

取消特區護照免簽證進入歐洲和日本，等同濫用化療，癌細胞和良好的細胞同時擊殺。

六月九日去遊行的香港人，許多都持有特區護照。

請西方「列強」，若向香港開刀之前，須用磁力共振照認清楚腫瘤大小和位置。

例如，可以取消特區政府高官全體居英權（根據英國內政部法例，即使因為須留下前殖民地做另一個政權的官，須裝模作樣放棄居英權一次，也可以重新再申請一次，據說加拿大也一樣）。冤有頭債有主，向𦘦事者及其家人凍結財產、驅逐出境，即使懲處香港特區護照持有者，也請認明Facebook 檔案，並呼籲特區護照持有人檢舉他所認識的支持修改逃犯條例的人，由歐美各國政府配合各自的大數據，分析篩選。

香港這條鐵達尼號，救生艇固然有限，即使挪亞方舟，你以為還剩下許多個位？

良好細胞表示已有攬炒的覺悟

咁咪好囉早啲取消一拍兩散

唔好咁快攬炒住
奉旨同歐美報左串先啦好嗎

屌揸bno 咪得囉

為咗身體健康
有時係難免犠牲嘅

高官有錢佬全球拎外國護照，wfc

嚴重到要做化療
無人想
但的確有需要

有咩所謂，反正順便打巴啲港豬，抵㗎喎，政治嘢唔關我事得咁過癮

要申請BNO了

諗到班廢物傻閪既嘴臉就好想快撚d焦土

同時擊殺啦

無辦法架啦

你反對, 但反到半桶水,
和理非 = 剿匪不力
又篤灰又出賣義士

呢D都係值得懲罰既

唔係話行街行3個鐘和平散去, 就叫做「反」咗
世上沒有咁便宜既事

港豬唯一關心嘅係逃犯條例一過會唔會即刻取消日本簽證

BNO無居英權
可能也中招
除非英國保證接收

開始懷疑唔係陶傑自己寫
呢排行文style 有啲古怪

同時擊殺，一了百了，反正我有BNO

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

宜家就係話針對高官同建制等贊成派既外國護照
DQ晒佢地D護照睇下佢地點

十年先千幾蚊 跌都跌左啦
當旅遊保險都抵番

對

只要你係良民就算到時渣特衰要簽證都應該好易擭批准,除非你係五毛